FD2 係咪咁多代 Type R 最型嗰代

雖然其他款都好型好靚
但係比較上 FD2 最靚

你當依畸狗死架？

Ek9

講樣就覺得FK2最型

EP3

dc5尾期

FK2最型 如果用埋NA偈就好

樣真係fk2

Dc2 ek9

新果代最型

舊果幾型個樣太普通，街車黎講比掃把佬同萬事得完爆

Fd2

冇尾我覺得差咗啲野

Dc2 ek9 都型
但係 FD2 有埋現代既原素喺入面

我都覺得fd2係最型個代

當DC2/DB8死?
簡單就是美

NSX Type R

唔洗審
Dc2

yes

斬尾FK2
有尾FD2

S2000 先係最撚型

講樣一定係FK2

樓主講係咁多civic type r定所有type r款？

Dc2

s2000唔改包圍成架玩具車咁

知唔知咩係type r

on9

最型既 type r 一定係 nsx-r

成世人，一定要擁有一次。
俾我買到，我揸一世都願

正解

當呢部車無到?

原裝靚過改

CL1R 都現代，仲有貴氣添。
CL7R就不了

咁多代civic我覺得EF最型，
FD2 都圓，四四方方孖吸EF正d

dc2r

DC2

Ep3最7

Ek9最型

EP3 內外都係最柒嗰一代

CL1R同CL7R都係Euro R
得CH1係Type R

EP3同FN2比邊個柒啲

EP2 柒過 FN2 少少

EP3起碼有個Type R頭銜

Dream car rx7 fd 被遺忘

人地講緊康打你做乜撚嘢出黎7？

fk最7

FK Type R都有分FK2同FK8喎

Advan rg1
EF方得好正

fk2=rice
Fk8=掃把佬

兩架都7

講真唔係fk2差評太緊要點會咁快又換代

gic落場4個圈就overheat

EP3好過FN2好多

咁佢都係梯丫佬丫嘛

巴打好波

根本夾硬出
NA 發揮到頂就破自己處塞個 Turbo 入去

咁sti啲巴打又可以入黎了

巴打係紐西蘭？

DC5呢

留名等泥鬼梯丫佬

真係幾貴氣

巴打架歐洲車好靚仔

點會係fd2而唔係dc2

點解唔係Na2
Na2 完勝

如果簡得nsx，一定係跳燈

FK2

Civic Type R : EK9
Type R : Na1 Dc2

利申fd2

你知唔知RX7都有Type R?

好叻啊你 大把車都有type r啦
但宜家講緊fd2同type r，有腦嘅都知講緊honda type r系列啦。你係鐘意衝出嚟柒定係無腦啊？

DC5R 尾期最靚

我只係見到成車掃把佬

Exac7ly

FD2 係咪末代 Type R

係女既觀點 fd2應該係無得輸。。